[月經] 一人一個 每日小確幸

我先
返工會經過某私家醫院嘅自動門
佢打開會吹d冷氣出黎
真係好爽
同我好鐘意個種消毒藥水味
行過一定會索多兩下

有次度門壞左
我先發覺個小確幸咁重要
個日返工心情極差

乜撚野小確幸

確你老母咩

「小確幸」的起源是來自村上春樹的一篇「小確幸」文章中，就是生活中「微小但確切的幸福」的事

up mud 9

唔算係小確幸喎 極其量都只係小陋習/小怪癖咋喎
btw喺呢度講小確幸 個po都幾難討論落去

樓主快走

小確幸??
咁有無小確悲呀
無呀
小咩確幸呀？

仲有2小確幸,3小確,中確同大確

乜撚野小確幸
小怪癖下話

返工落樓唔洗等即刻有車
算唔算

小你老母
確你老母
幸你老母
屌你老母

小確幸呢三個字好撚嘔心 好重台味 似晒啲步入中年既女人成日掛係嘴邊

Btw就算係小確幸，你個例子都唔撚岩

小乜撚確幸 講出口毛管棟

有無大確幸

超絕確幸

Lihkg d 文化水平

每日都有寫低gratitude log